其實屎家軍單嘢真係照妖鏡，成班兒登仔露哂底

有人拍條片出嚟講成個網絡生態有問題
指出埋班youtuber可以控制輿論
先唔理條片入面嘅詳細內容
已經唔難發現好多兒登仔第一句就係
「不嬲無睇開」
「完全唔識啲人，關我撚事」
「見到慕容都唔想睇」
「完全唔知發生咩事，推其他post好過啦」
「根本無人在意呢班人，是但啦」

覺唔覺呢啲說話好撚熟
因為根本就係啲廢老藍絲港豬嘅言論
自己無接觸過 就一副「我唔知，我唔理，唔關我事」嘅樣
口就講光復香港 講乜撚嘢抗爭
笑鳩人唔理政治中立撚
其實成班兒登仔都係廢老思想
照返佢哋嘅logic
佢哋撚有資格笑啲唔理政治嘅港豬

完全唔知發生咩事，推其他post好過啦

咁垃圾屎 垃圾慕容
兩個弱智仔都冇睇開
講事實都有問題？
樓主收開幾錢？

你無睇開就代表無問題？你邊位
咁人哋無理開政治 關你哋撚事？

有無試下了解發生咩事?

根本無人在意呢班人，是但啦

你了解下咩事先
呢班人會入滲youtube

香港人講抗爭真係笑話黎

呢班人有別於kol 100
當佢地真係被政府利用既時候威力一定大過kol100
kol100受眾都係本身已經藍底既無腦藍絲
但呢班屎家軍既觀眾好多都係小朋友年青人
佢地發功既話係直接影響緊我地後面既人
而唔係已經果頭近既藍絲

仲有佢而家都已經可以做到打壓封殺既效果
雖然暫時仲係留於自身利益層面上
邊個阻佢搵食或者搞對抗就搵人一齊打壓中傷對方

但唔好忘記佢地已經係收緊政府錢做野
政府大可以搵佢地呢班為利益而不擇手段既人慢慢將信息滲透落小朋友年青人到
而家只係有人早一步提醒大家有呢個危機
仲有可以俾大家睇下呢班黃既人
利益面前其實都係仆街
立場我信佢地係黃
但人格佢地都係衰